﻿Cilvēkam jāatstāj pēc iespējas mazāks nospiedums aiz sevis, bet mums visiem ir divas sejas. Otrai sejai dikti patīk komforts un pēc iespējas vienkāršāka savu primitīvo vajadzību apmierināšana.
Man ir ķermenis, ar kuru reizēm vienkārši jādara lietas. Bezkaislīgi, bez emocijām, mehāniski. Jāļaujas mirklim un jāatstāj galva mājās.
Dažreiz vajag, lai komandai vai nu nav smadzenes vai arī ir uzticība līdera izdarītajām izvēlēm. Par izmaiņām, ko gribas ieviest ir nepiedodami klusēt.
Dzīves lielākā liksta - gribas darīt pilnīgi visu, beigās nevar saņemties uz pilnīgi neko, jo nekas nav īsti specialitāte.